一人一樣英國最伏既食物

英國雖然都有正野食 但係都好多伏 大家分享下 其他人唔洗中伏

Mushy peas 真心伏 好似bb食糊仔咁 仲有渣

大家如果想知更多英國正食伏食 可以follow我 food page

Instagram:

女

明明細個讀書時個個都靚女嚟
到咗大學就肥到大媽咁

黑布丁

Black pudding 真係食過一次
欣賞唔到 無再食過

Black pudding 係用🐷血做 不過同我地🐷紅比 差得遠

英國=伏 完

有咩英國菜係好食

第一次食覺得ok，之後再去邊間食都覺得難食

我可以講同maze grill 冇得比

甜品仲有bread pudding , sticky toffee pudding 都正

London Ealing既Kerbisher & malt既fish and chip係我暫時食過最好食既fish and chip

仲有Bath既Sally Lunn bun 佢既包我覺得好鬆軟好好食 好似係因為佢係用窯個類野黎焗 所以口感同味道上都有啲推介

haggis

正宗English Breakfast
Stargazing Pie 其實我覺得好食
Beef Wellington
Pie and Pastry 正正常常都幾難唔好食
Fish & Chips 唔駛講
Oysters
English Cider

難食既
所有English Ale/Beer 正宗鬼佬涼茶 難飲到嘔 同德國既差天共地
偽日本菜 地獄之作
叫親Green side dishes / veggie 一定上English pea 或者三色豆

大你老母媽

仲有一樣好難食 jelly eel
完全係對中意食eel既人（我）既唔尊重

呢樣我好想試有幾難食
但搵唔到
問人又唔知

Chip butty

比你睇下 可一不可再

個樣衰我知呀
但真係想試
心諗 二戰前戰後初期明明係英國受歡迎既小食
咁係咪最多只係樣衰 味道其實過得去
定傳言中好似食屎
鬼佬味覺有時信唔過
皮蛋榴槤都好似餵佢地食屎咁 但好好食

聖誕布甸

我覺得其實jelly eel同haggis幾好食

雞腳都係 佢地唔中意
其實jelly eel又唔係食屎
但佢咁整搞到 eel應該有既特點全部冇哂

Christmas pudding

Jaime Oliver

mince pie
christmas pudding
難食到嘔

佢既 餐廳
Legendary

bangers and mash同toad in the hole 啲腸通通常都唔好食
scotch egg 都ok

我食來食去既scotch egg都又凍又硬😅
不過我對佢仲有信心
會試下正宗餐廳果d

Shepherd pie 點睇

呢個正 仲有Cumberland sausage, steak pie, full English breakfast

English breakfast 係三，四星期食一次先正
Egg benedict 我中意

Frankie & Benny's

Wagamama

狗也不屌

痴線咁都有人負評😂😂😂😂

屌你老味呢間真係垃圾到痴撚線
啲意粉係小學訂飯個種味嚟

dominos好惹味

wagamama 啲拉麵夠膽賣13鎊

蛋好難難食得去邊
我自己好唔鐘意食english breakfast 同 fish and chips boarding house 陰影

仰望星空 stargazy pie

好好味

係咪有排名第一ga鰻魚凍

英國妹，小時了了大未必佳，保質期太差

食過咪算 做人唔好太多要求

咖哩

食成300+一份steak都可以好難食
3磅一份炸雞有時候又滑又嫩又juicy
味道同價錢都唔associated既屌！

shepherd pie好撚正
淋埋gravy...不得了

Blue waffle

英國菜根本係侮辱緊食材

日本鰻魚

英國鰻魚 唔知咩心態先會諗到咁煮

Ching 食過？

我好鐘意食mushy peas

生蠔唔當係英國菜啦
Lamb shoulder都幾好食

Jellied eels狗也不屌

你估下

Ching好波

Fish pie

叻仔 終於有人睇得出果個係fish pie

Fish and chips

呢舊嘢真係一試難忘，其實係咪black pudding friend?

beef wellington喺邊度

Heddon street kitchen
試過2，3間 佢係最正果間

聞到都想嘔

雖然唔係英國菜，但都好經典嘅yo sushi

啲飯硬到仆街

佢地啲壽司唔知乜鳩combination 黎，食落去有咸味

上次去食諗住叫個咖喱飯冇咁伏
點知佢個咖喱飯啲飯係壽司嘅醋飯

其實英國人係咪食開狗屎？點解yo sushi可以長做長有？

好易自己煮
基本上白灼條eel，灼十分鐘之後撈出來，倒走一半水，倒少少gelatin落去兜水到，加翻D eel同黑椒落去就係
另外大家如果想對呢舊野知多少少的話可以睇下樓下段片：

Kokoro 用微波爐叮熱比你食
得炸雞食得下

條片好似係介紹緊人食屎咁

之前會食chicken katsu curry

喂 就咁係北海撈上黎湯開佢都有話計唔計差左少少喎

會唔會將食材當係菜式

當地人會食咩

jellied eel

生蠔唔計
咁魚刺身都唔計？
牛tartar又計唔計？
馬刺身鯨刺身又點？

刺身咁有代表性既你都拎黎講
仲有生蠔依樣野全世界都係點解會歸類為英國菜
我唔反對你話英國生蠔係好食
但係嚴格黎講生蠔真係唔係一款菜式喎

其實只講英國食到既野
咁係英倫海峽領上黎咁算唔算係先？
刺身又係拿佢上黎介幾刀
蠔又係拿佢上黎介幾刀
扇貝又係拿佢上黎介幾刀
象拔蚌又係拿佢上黎介幾刀
大細超雙重標準

哇架媽嫲 (wagamama)
係鬼佬先頂得順呢間野

香港人開架嘛

咁我喺英國拎佢地啲蠔整薑蔥焗蠔係乜野菜呀
一路都講緊英國菜緊係講緊烹調手法架喇

仲要介紹到好似好好食咁

係英國我會食翻唐人餐
英國所有菜食幾次就唔想食

都好好食 認真

其實中菜勁嗰班老師傅 97前後已經移晒民 所以喺英國食到好食嘅中菜唔出奇

Eel

英國有d中菜真係超好食
好食過8成香港酒樓
話時話英國人真係食開屎
見住佢地午餐sainsbury meal deal極硬凍sandwich
夜晚就微波爐ready meal

大陸菜果d有伏
因為太多人都開餐廳

杯麵
tesco買咗個試下咩料, 一食

見過合味道

佢地可以咩撚野都凍食，meal deal果啲杯裝凍pasta真係頂唔順

有冇食frozen pizza

Pizza出去食都係貴幾鎊，就唔玩鳩自己啦

佢地好中意一路睇波 一路食d tv meal +beer

我都識好多人 你follow我個food ig 我咪知你係邊個

女先好認我

回正題 mushy peas 我都覺得好難食

試下 sainsbury’s 萄撻
會大開眼界

你試吓coop萄撻

我係想講coop
好似食左一個月份量既糖
皮就dry過我感情生活

Sainsbury’s 既熟食 烤雞反而唔錯

我真係唔知有咩好食

Sunday roast 都係 做得好就好味 但佢地就成日overcook 鞋到gg

如果講ready meal，我通常都食tasco果個白汁雞柳配薯仔豆角，好健康

白汁已經唔健康 係健身角度😂 我中意買佢既mash potato 加 牛油 芝士食

mushy peas先好食

你真心唔識食

Black pudding 唔識欣賞
Jellied Eels 極嘔心
Haggis 本身唔食羊同內臟，勁驚呢舊野

Mince pie

Burger and lobster我覺得好好食,一定要嗌Original roll

人在倫敦 有冇好西介紹？
食左 Flat Iron, Poppies Fish and Chips
聽日食Burger and lobster

spicy tofu同seafood幾正呀

Stuffing

見到都唔開胃 但又好想試下

black pudding同haggis
真係好深刻印象 以後一撚定唔會再食

Pot noodle?
真正狗也不屌

lm

Lurra, Duck and Waffle, KILN, Cay Tre, 品屋茶館

Anything from WAGAMAMA

borough market 見過。掙扎左好耐最後都係唔敢試。好撚廢

唔識欣賞你講個d,威靈頓直頭係覺得煎牛仲好味過佢

其實過半我都同意，但係English Ale 我覺得都幾正

屌 一睇個topic 就諗起fish and chips 跟果兜綠色野

喺Edinburgh食過既haggis 好食喎

English breakfast 難食到嘔電

舊年去英法 去完巴黎先去倫敦 哇～～～啲嘢食簡直天同地比 人又粗魯冇禮貌 隔個海好似去咗異世界咁

好正啵

你唔識欣賞啫 好食嗰啲會有陣南乳咁嘅味

呢件係我暫時食過仲好食嘅black pudding
肉用豬髀肉 肥膏用lardo
香而不膩 帶豬血嘅甘香 少少醋提鮮
仲要煎到兩面黃 襯佢啲pork sauce食 一絕

倫敦冇禮貌過巴黎？ 你係咪調轉咗呀？

Deep fried Mars bar
好唔健康 好難食
到底邊個會諗到炸朱古力

大英食物最正!

邊家先
我食過咁多 都係覺得一般 又未到難食ge

我幾鐘意食喎

我覺得smash好啲 唔洗排隊

The square, Mayfair

Burger and lobster 都唔洗排 睇你去邊間

Soho果間

Soho ,Chinatown 果d都好多人

法國佬仲臭串，又污糟，不過巴黎有錢就大把正野食，冇錢就慘過食屎，十歐以內得burger/kebab嗰類

佢係真係當美食

英國好多嘢都難食，同法國同意大利冇得比，但英國人又會覺得好好味

賤胃 改唔到

聖誕乜都冇開 依家好撚肚餓

入緊就係想講依樣
好撚難食 衰過豬紅

玫瑰花味曲奇

Chips shop 果啲Haggis 其實幾好味